我的夹克来自Old Navy，毛衣来自我不喜欢的各种商店。 意见|是伊莎贝尔|艾萨克修正| 2021年6月14日|华盛顿刀锋 
 Klagsbrun的组合是杂七杂四的，摇摇欲坠的，但却至关重要。 画廊:对树木和它们能教给我们的东西的高度致敬|马克·詹金斯|021年5月7日|华盛顿邮报 
 《华盛顿邮报》将指控告上了联邦法院，欢迎的是形形色色的人。 要让政府承担责任，我们需要知道它在做什么。 这就是我们追踪购买力平价数据的原因。 | 2021年3月12日|ProPublica 
 现在，如何以最安全的方式将这些东西送到医生和护士等人手中，全靠形形色色的参与者来制定计划。 分子如何进入大众|Sy Mukherjee | 2020年12月17日|财富 
 最终战胜冠状病毒大流行可能需要使用不同技术的各种疫苗。 领先的COVID疫苗背后的科学将导致更快的生产 
 由乔舒亚·巴尼(Joshua Barney)海军准将率领的一群前水手组成的杂七杂八的队伍，发起了对英国人唯一真正的抵抗。 痴迷于1812年战争的总统候选人|本·雅各布斯| 2014年9月9日|每日野兽 
 嗯，它是基于一个组合的乐队-黑色安息日，AC/DC，莫特利克鲁，犹大神父和范海伦。 Rob Reiner谈国家浪漫喜剧，“公主新娘”的交替结局和红毒蛇|Marlow Stern | 2014年7月27日|DAILY BEAST 
 可以肯定的是，这是一个混杂的团队:伊斯兰国家、撒哈拉以南非洲、中国。 在联合国，这是人权，普京式|杰伊·迈克尔森| 2014年6月26日|每日野兽 
 剧组成员参加了一场非法的越野汽车比赛，同时做任何事情来赢得比赛。 10部最伟大的公路旅行电影|玛丽娜·沃茨| 2014年5月21日|每日野兽 
 杰克·吉伦哈尔，乔·乔纳斯，傻朋克，莉尔·乔恩和RZA。 安德鲁·加菲尔德在“我们存在”和更多的名人在音乐视频|Marina Watts | 2014年5月18日|每日野兽 
 布告贴在了法院的门上，不一会就有各色人围过来看布告。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 很少有战争能像德里被围困期间聚集在山脊上的人那样，把各种各样的种族聚集在一起。 红年|路易斯·特雷西 
 这些小商店每隔一段时间就陈列各种各样的商品，使我感到很高兴。 玛格丽特|阿纳托尔法国 
 这是一支混杂的军队，没有制服，没有旗帜，许多人没有武器。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 在等待演出开始时，这支杂七杂八的队伍在剧院附近的草地上扎营。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基